有無人真係好鍾意依度, 但都決定返高登?

Me
連尼住真係做太多陰質野

仲仆街過張惡榮, 條撚樣

本來我唔信相由心生

本身我系一個連粉, 支持連巴
之後佢比人起底, 個樣成隻狗咁, 我都死撐維護佢
點知佢做d野真系成隻狗咁
我決定返高登啦
希望各位巴打都同我一齊返高登算

果陣我都有係高登屌牙祖
點知連狗呢隻偽君子仲衰過牙祖

牙祖=左冷襌
連狗=岳不群

支持 對比牙joe真係正人君子咁

牙joe係單純, 先會做錯野, 比人罵
連狗真系機關算盡點樣賺錢

都係咁用啦

隔離燈打手 開咗第幾個post？